2019鮮浪潮今晚12點開映

寧願佢打格mute聲都唔好有刪剪

Push

Viu的確呢幾年都keep住播鮮浪潮

睇下無線

TVB越嚟越多大陸口味節目，根本完全唔支持本地創作

Tvb有播大專生短片比賽，但啲水準比較廣告片feel

好記得瀏陽河
劉玉翠同黑仔嗰套
幾有意思 幾好睇

鮮浪潮冇得比

大專生個水平都唔可以要求太多
問題係支持學生同已出身的創作人真係兩樣野

介紹緊呢幾套都幾有feel

全部都係雞

gogo club幾似金雞

有Ran爺

邊到有得睇返上年鮮浪潮語

有合集，不過都唔齊

Thanks

到底有無人睇緊而家正片？

得番老母自己住其實都慘

屌
要自己條女讀聲明話多謝自己

徐克

正式開始

得返他媽哥池同爪爪家族

中學生先易小圈子

放課後

體育堂？除哂衫？

首詩咁露骨

玩頭髮演得好好

冇睇度，講乜

咁撚黑既拍得

唔太記咁清
就話願意做腳下泥
比你扒開洞播下你的種子之類

光復上水7月13號

同1大 撞期喎

係咪炒惡之教典?

唔想再比佢扑？

無辦法消息唔通

你諗得太多了，真心頭痛

讀一大又住上水點算

上次上去之後我覺得點都有d野

咁要幫手推post

一日一度真係好啲

應該有嘅，我意思係佢唔係唔想去，係真心頭痛

真係唔知去得邊好
不過冇計啦

啱啱幾有feel

下次3p？

已經入場睇左車保羅，果場咁岩車保羅一家都有去我已經185高，佢仲高我半個頭

我諗過，我真係諗過啱啱呢個畫面

突然les

只可打j了

嘩！ ！ ！超撚正呀嗰日囉！ ！ ！ ！ ！

個碼頭喺邊？

即係話同個老師相處期間發現自己唔鍾意仔？

真教畜

應該係sheshe

兩個死哂？
個阿sir咁都冇事？

呢套真係excellent!!拍爛手掌

暫時應該死左個姐
不過比人踢爆師生戀喇喎

我都想知，頭先一開頭導演好似有講但我聽唔到

會唔會有重播？想錄高清但Miss咗。

但我唔太明
本身條女都妖阿sir 架啦
只係套戲無講玩咩野

上網有bt種

有重播

做了

個老母咩態度

前段介紹無subtitle

哇屌你老母， 10年得20,000

咁其實係順手炒

隻狗叫得咁大聲

用4:3

條邨唔比養都確實係煩

到底識唔識養狗

候選影帝

有無1080p

係咪要隔一排先重播

新一集

響香港拍野都真係難

啲鏡頭全部都設計到好flat...
麻麻呢種style

幾靚女

移動炮房

咁易咩？

打call

推車要un下un下架咩

除左衫

夜總會幫客做埋美容

覺得今晚套野好麥兜故事feel

Viu個網有得睇返

睇完ts4番黎再睇戲

個簡介唔錯咁wo

收音收得唔係咁好

無人想照顧

郭爾君

老人院

離鄉別井

因為無錢所以去唔到澳門踢？

信彈番轉頭

番左強國之後斷聯絡
真實

bitto 本日記點解會keep 住係rocky 到
仲要keep 住update

結尾就是起點

男二死左

孤獨

足本定有刪剪？

利申睇左最後一場得獎場
車保羅

一般應該無刪？

硬係覺得個friend個offer係伏

駛唔駛社畜到咁？

Apple卡

嘩屌

傳唔到比人block左？

阿伯

早洩

拍得幾有feel

條女

一個月就想人啪
真係處？

偽處女

原來仲要講大話

大陸妹真狡猾

個樣真係好似早洩

不過我又理解到佢點解嬲

腎仔就爽啦

我射咗喇

個咀唇長期好乾

想要無得要

同得前女友扑但唔同自己扑
仲話愛自己

終於講出口

早洩有冇得救

兩分鐘

閃電俠

點都有，但心理障礙始終唔會細

正係睇咗呢集呢套 有無之前邊啲好睇推薦

每套都唔同特色，真要睇自己口味

好咁我返去逐套搵下

終於到呢套

全部都係

導演係《地厚天高》個位，nora林子穎

唔怪得個名咁熟

冇睇前面 佢同個差人有冇扑過
乜淨援交係犯法㗎

無扑
但好似收錢都夠告

dr chan食完唔算數

你都係人恩客咋

幾鍾意睇依條女做戲

幾時會考

原來係有錢女

首歌係咩歌？

梁雍婷 好好戲

google左
原來中泰mix

警權過大

賢仔

結果剔左佢無悔意

遊行示威係每個人應有嘅權利

仲要寫多句建議坐半年

笑騎騎 放毒蛇

大仆街

社工都係唔可信

家貧？

其實作老豆老母成日唔係香港唔會好易查到嘅咩

佢個勢似係堅
但堅企絕對唔貧

攞人地個case返屋企討論

耶撚

個仔

個仔幫襯翻佢

母子都係客

火腿蛋

好撚勁

《赤手》

又播了

金繼以前無聽過

前度

心態唔同係真係唔一樣

無諗住復合？

好靚女

一跑就嘔

結果只有自己被留下來？

？？？
太蠢唔明

今集確實太抽象

岩岩兩條mk妹對腳

年青人呢點真係

生手指

黐左

我自己戲院就入咗去睇林同學退學了同夜 好正正
而個人覺得全部都係雞比想像中有啲唔同

年紀大+釋囚
有野做真係算好

今朝有酒今朝醉
最好搵個性伴侶

咁確實唔係個個想比人影

沒記憶的和死人沒分別

回憶？

孤兒

咁撚複雜嘅
又獸父又亂倫

欺凌正仆街
除咗欺凌班狗外

老豆搞女就已經符合哂

咩老母黎

有咩
啱啱miss咗
一開波就父子食緊飯

我都miss左

暫時淨係知有個衰老母

衰到

原來個男的都有背景

咁我明喇
條女比個老豆搞完有左
個老母想佢落左佢但個女唔肯
只不過個女又唔想理個仔，個老母就搵左男主黎幫手

一切都係個老豆的錯

仲裝香比條仆街做咩丫

抵比人打到頭破血流

個男係咪阿麗老公

呢啲微電影最大敗筆係成9日冇頭冇尾

唔係男朋友咩
同埋男主本身只係局外人黎
但就比阿麗仲似老豆老母

我睇啲唔睇啲
套片可以拍得深入少少
成日講完個故仔背景 最重要嘅掙扎冇哂就收工
微電影呢個真係敗筆
明明呢啲議題最重要依家踢爆哂啦
仲點繼續面對呢個仔

又做了
雖然無咩意思睇

表演完都只能食呢d

生活也實在太簡單了

首歌幾好聽

導演個樣都唔知男定女

講著草

走又唔係唔走又唔係

個老豆係咪講黎講去都係咁講

差佬好鍾意屈人

重覆左幾次劇情

呢集up乜尻

施捨咁款

兩個都

創作樽頸？

首歌唔錯

又女女女？

個阿叔咁恐怖

個老母又做乜春

真係化學喎

毒死

個氣氛好恐怖

屌
死左人之後又係講樓價